幾時先會炸咗禮賓府同中聯辦呀

美帝射幾枝導彈去哩兩個地方ok?